特朗普撚狗記

真係撚到雜種完全不知所措
想像下佢唔知可以點企撚左係度就覺得好笑
人民日報出嚟講野啦等睇你柒呀

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求